長洲太平清醮將取消搶包山及飄色巡遊！

車厘龜呢?

4月尾都取消

大家睇到可唔可以入去幫手推

〖突發〗〖已FC〗多功能抗爭App 香城Online登陸IOS啦

搶包山如果改做搶口罩應該好刺激

👍🏻

紅日已經旺個旺角，唔搞都冇所謂

明明受控，長洲搞立呀？

成座山都係N95

我驚會無啦啦多咗啲非搶包山選手係坐山到

取消係好事，人山人海

其實香港人並唔善忘

太平清醮起源係除瘟疫 , 但而家就因為有瘟疫而取消

正路 因為4月都搞唔掂

都怪政府廢

台灣都取消個出巡

如果係豬咀仲吸引

長洲班鄉黑又小咗條水路
支那送大禮比你跪係度奶多幾野講多謝啦

不過星期一復工

以前既肺癆變種

傳統儀式照做
只係冇左比遊客睇嘅搶包山同飄色姐

搞錯，冇得食包包